已斬一半倉揮手區

仲有隻仆街6060狂跌 斬唔落手